論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

我相信大部份人聽過 廣傳 何君妖 whatsapp 錄音
想問電話錄音可以做成法院的直接證據嗎?

推

幫推，有無方法？

吾該巴打 ！

錄音好似不巧慮成為呈堂證供
只作參考？
唔知有無記錯

推推推

外國有 Forensic Audio Restoration, Voice Identification & Analysis

利申 FORENSIC SPECIALIST

唔熟法例
但之前打過官司話錄音做唔到證供
希望有其他專業人士回答
幫你推

有冇聲音來源嘅原source?

不如簡單ｄ，只要拉到白衫頭目(最好用另－區警察去查),只要佢肯指証何妖,比佢轉做污點証人

希望有良心人 可以提供原source

我聽過，但有冇人可以搵到轉發呢條聲帶嘅人，有的話會好啲

最好Direct /indirect evidence 都有啦 要何妖收皮

其實把聲同語氣都唔似何君堯喎

巴打覺得吾係佢？ 我覺得好似wor

聲係唔可以做証
完

到事檢控同搜證本身都係差佬做
原則上受害人可以私人檢控,但申請難度高,七警個時公民黨咁多律師都唔玩依樣。
聲紋檢定唔難,但最難係檢控本身。

1) 搵人鑑證辦別聲帶內的發聲者
2) 搵人鑑證辦別聲帶是否有經過修改

Nexusguard Consultant 有做 forensic service
佢地有做專家證人經驗，可以眾籌搵佢地幫手做鑑證辦別聲帶有無被做過手腳，
但就要另外搵人鑑證辦別聲帶內的發聲者

有嘅通知聲

FOR REFERENCE

我都有睇過佢地有 expert witness
認同可以眾籌

推推推推推推推

推推推
FOR REFERENCE

唔吾你老母啦
但你搵返下今日佢記者會聽下
錄音條友係平日一般廢中聲同語氣
完全唔似何君堯平日咬牙切齒，講咩都覺得自己啱晒咁個種語氣

Evidence Ordinance

29A.Certified transcripts of tape recordings
(1)A document purporting—
(a)to be a transcript of the whole or any part of a record in a language other than the English language or the Chinese language which has been admitted in evidence in any criminal or civil proceedings; and (Amended 51 of 1995 s. 6)
(b)to be certified, by a person appointed under subsection (2) to certify transcripts of records in such other language, as an accurate transcript,
shall be admitted in evidence in those proceedings on its production without further proof and, until the contrary is proved, the court before which such document is produced shall presume that—
(i)the signature on the document of the person certifying it is genuine;
(ii)such person was at the time of certifying the document appointed under subsection (2) to certify transcripts of records in such other language; and
(iii)the document is an accurate transcript of the whole or part of the record to which it purports to refer.
(2)The Chief Justice may appoint in writing any person to make and to certify, for the purposes of this section, transcripts of records in any language specified in the terms of the appointment.
(3)A person appointed under subsection (2) may certify, for the purposes of this section, a transcript of a record in a language specified in the terms of his appointment notwithstanding that the transcript was not made by him.
(4)Where any document is produced and admitted in evidence under subsection (1), the court may, if it thinks fit, on its own motion or on the application of any party to the proceedings, summon the person who certified the document and examine him as to the subject-matter thereof.
(5)No document admitted in evidence in any criminal or civil proceedings prior to the commencement# of the Evidence (Amendment) Ordinance 1982 (47 of 1982) and purporting to have been so admitted under the provisions of this section in force immediately prior to such commencement, shall be held to have been wrongly admitted on the ground only that the document was made by a person other than the person who signed it if the person who signed it was a person appointed under those provisions to carry out the transcription of records and to sign certificates in relation thereto.
(6)A person who immediately prior to the commencement# of the Evidence (Amendment) Ordinance 1982 (47 of 1982) was a person appointed under the provisions of this section in force prior to such commencement shall, as respects transcripts of records in any language specified in his appointment under those provisions, be deemed to be appointed under subsection (2) of this section.
(7)In this section record (紀錄) means any disc, tape, sound track or other device in which sounds or other data (not being visual images) are embodied so as to be capable (with or without the aid of some other equipment) of being reproduced therefrom.
(Replaced 47 of 1982 s. 3)

Evidence Ordinance

Evidence Ordinance

Evidence Ordinance

Evidence Ordinance

From

好撚似條仆街喎
留意下果d尾音

Evidence Ordinance

推
Evidence Ordinance

[redEvidence Ordinance
[/red]

推推推推推推推推推

何君堯快撚啲死

推撚到佢冇得撈

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

唔好意思 阻到你